蘋果廣告製作有電話！

有無人留意到

27393228？

上個禮拜仲見到個舊版果個廣告喺晚間新聞後出街，頭先聽到，一望，竟然有電話
有冇師兄打過去睇下咩環境？

好似飛左留言信箱

隔離post都傾緊話會飛去另一個電話嘅voicemail

今次藍色

27393228 啱啱出咗

個電話飛咗去留言90126109

啱啱都打咗

究竟有咩暗號想講
之前d討論post無再講？

有無打 90126109？

個電話都留言，打黎做咩

係咪流架？

無跟開個廣告 但想問問關唔關事

今次又有咩預言?
連登密碼專家快D出黎拯救世人

又有

岩岩又出多次

有電話果下真係打左個突

咩料